Twitter：無意進軍中國市場，以確保用戶可以參與對話並在此過程中感到安全

美國社交平台Twitter（美︰TWTR）早前公布的業務遜預期，外界關注目前在中國被屏蔽的Twitter會否試圖開拓中國市場，尋找新機遇，惟Twitter財務總監西格爾（Ned Segal）表明，無計劃進入中國市場。

西格爾接受CNBC訪問時表示，Twitter無意進入中國市場，強調希望用戶相信他們所看到的資訊，加入討論並覺得安全。

西格爾稱目前的發展方向，是致力提升現有1.45億可獲利每日活躍用戶的使用體驗。

廣告是Twitter重要收入來源，西格爾指Twitter正努力改變廣告形式，加強與用戶的相關性，讓廣告客戶的影片更能與用戶連結。

牙...牙推

係得豬西伯格先做呢啲嘢

[11.9集會活動第二擊] 你有想過香港有一幅屬於自己的兄弟之吻嗎？